---
title: Plan van Aanpak
subtitle:
date: 2018-02-16
tags:

---
Zo, vandaag hebben we onze eerste projectweek achter de rug. Plan van aanpak moeten maken waarin ik de stakeholdersmap heb ontworpen, had er best moeite mee gelukkig wist Katja wat de bedoeling was van de stakeholdersmap. Dus dat heb ik goed toe kunnen passen.

Plan van Aanpak is vandaag gepresenteerd, goede feedback gekregen de docenten waren het eens met onze ideeen. Als ik de video van de presentatie terug kijk heb ik er steeds meer zin in.

Ben benieuwd hoe het verder gaat lopen!
